我想問點樣可以將iphone所有資料備份去external hard disk

做左少少功課
見到
可以將已經備份左既檔轉移去harddisk
但我有兩份樣做唔到
個harddisk係exFAT格式 本身放左野
而且本身部macbook已經無位比部iphone做左備份先

想知有冇其他方法 將資料完整搬走

itunes 唔係可以揀位置做full backup 咩

我就係跟佢個方法做
成功將backup data放去另一隻hdd度

我竟然忽略左最原始既方法
我試一試先

唔好意思
平時無備份開
用左幾年macbook同iphone都無開過itunes咁濟

上網揾都係唔係太清楚
我想知如果我想轉itunes備份路徑去ext. hard disk
咁個harddisk既格式需唔需要係Mac ox 咩日誌式
原本我個harddisk 係exfat 係咪一樣做法？
因為入面有重要野 想問左先 唔敢駁

用緊MacBook iTunes. 個iTunes版本12.7.4

唔可以經iTunes backup所有嘢去MacBook?

改左itunes個location去exhd咪得囉
洗咩咁複雜

最正路係咁 不過我macbook無位

巴打話改path都一樣

最後都係跟左呢個方法
將來插個harddisk入去就會sense到個backup
都幾方便
但始終唔知exfat同mac ox日誌式格式有咩分別
如果有巴打知麻煩提醒一下

問題解決